Ah  Lord Henry, ik wou dat je het zou vertellen hoe ik weer jong kan worden. "
Hij dacht even na.
"Kun je je een grote fout herinneren die jij bent?
in je begindagen geëngageerd, hertogin?vroeg hij, terwijl hij haar aankeek de tafel.
"Heel veel, vrees ik," riep ze uit.
